ipad 唔夠位

得32gb 放下相都爆 (開會用)
有冇方法 可以比我放多啲相

向apple買條入sd卡既線，再買張大容量sd卡 係咪最抵
但入左文件 例如ppt 就開唔到？

iCloud $8/50GB

唔想要連上網先睇到

買過部囉

華強北改大storage